每日一跳閘 醫生遠離我

你今日跳左未？

記住黨鐵對我地手足做過d乜

全民做運動

而家興出閘都有人
2 蚊保平安

練得多可以為第時香港參加奧運跨攔

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

跑online

Push!

btw 唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

跳一跳 抗爭更美妙

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

唔帶口罩跳會唔會出事

冇事一日咁多人跳佢點捉 佢追你咪即走